求下你地唔好再濫用救護車服務得唔得？

係咪真係免費就要用到盡先？

呢到後生細仔有幾可會call

免費？你傻撚左？